TechiCardia係咪已經淪為賣廣告 channel

係咁SELL垃圾

飛馬打手

支持黃YouTuber

佢啲片係幾啱唔太熟PC既人睇。

但而家狂賣廣告

有廣告唔搵咩,點解香港人咁鍾意人地免費??

依類先最吸人
林仔個類狂講專有名語
唔熟既都唔知佢UP咩

agger
on9林仔
藍絲

佢有排都未去到藍絲下嘛

一件事還一事
唔好屈毛

史家軍喎....

對住你呢啲連登仔真係唔知好嬲定好笑

佢撐正都wo

老實講 講廣東話嘅youtube8 關於硬件嘅全部都係垃圾

佢而家成日推D廢野出黎水人

場運動都過咗一年了 仲要講

黃還黃 黃都有好人有壞人
有淺黃有深黃 有幼有老
唔好成日當黃c係聖人啦

不鬥黃啊

我想死呀